【學術研究】究竟支那機用普通機有咩分別

明明大家d cpu 同d零件都一樣係外國貨黎
求請教

後門

平啲 印 samsung 呢隻字貴幾千蚊

會偷data

唔好問證據，我地都冇

會賣廣告

可以累積社會信用評分

直達北京

其實你又肯定其他機冇 ?

iphone made in China
iCloud喺貴州
apple奶共
其實同大陸機冇分別

pixel samsung LG sony起碼唔同國家仲可靠

係組裝 零件全部都係入口